唔見左銀包T_T求好心人執到

啡色銀包上面有個背囊圖案
今日係尖沙咀去到添馬公園期間發現唔見T_T

內有少量金錢，身份證，信用卡等等

希望好心人執到 T_T

推 希望你搵得返

謝謝你❤️

推 我岩岩都唔見銀包 希望大家都搵得番

幫推

謝謝 希望大家都搵得番🙏🏻🙏🏻

thanks❤️

推

謝謝❤️

推，希望你搵得返

只能幫你推

多謝你😭❤️

很足夠了😭❤️謝謝

樓豬有無試下係tg失物channel出post?

無多謝建議❤️而家即去post!!!thanks❤️

希望大家都搵得翻

巴絲可以ig搵呢個page幫手搵下
佢地7萬蚊既勞力士

樓主你要自己推多幾次喇